FIFA 17 FUT XBOX

想問下如果打weekend league 個時 lag 到 pk， 係咪同我自己本身個網速有關？ 利申：用緊netvigator 8m plan